突發 巴士成車狗出緊彌敦道

車牌AM4350 成車畜濃 手足小心d

推

巴打頭先係邊度見到？

推 推

【行動】請大中小學學生整理身邊失聯同學名冊，用作紀錄反送中死難學生名單

K11外面、係重慶大廈果個路過

路口

推推

冇相點幫你散出去呀

出來果陣未影得切架車已經轉左彎 總之手足小心d